香港人必須卸下的包袱

香港人，有好多包袱
最無包袱既年輕人（啫係我地十幾廿歲既人）
今日連登好多post都係各個政府部門既職員
表示自己既立場，真心好多謝你
但唔好意思，我知我有啲強差人意，
但係無你地既堂堂正正既罷工
係唔會撼動到政府。
如果可以 覺得有得做 大家商量個日子
相信好多人都會去同行 你絕不孤單

今日係69至今既第45日
我希望大家堅持下去
就算失望 不能絕望

光復香港

時代革命

更正版文宣
盡貼大家共識 呢張最主要係想叫到多啲人參加

其實係
但叫香港人罷工，難過叫共產黨落台

罷工看似遙不可及 但意義重大

幫你air drop!

係 雖然今日有好多工作證既相
但威力遠遠不夠

佢地唔係反送中
佢地係反警黑勾結
你諗多左

直到100%正義之師先出黎收割
你想佢地犧牲份鐵飯碗
至少要義工堅持到佢地收割果刻

我係咪要打公務員入？

義士

你好似又岩 但係有人都係一直同行發夢

一國一制下，邊有特區公務員呢樣野。

如果大家都諗到咁長遠
思考一國一制嘅後果
神早全香港企曬出黎

佢地只係人餵咩就食咩
無用心了解香港情況危急到最後一關
香港已經冇機會翻身
而家個個禮拜都出黎行
高官失蹤就算 冇個正面回應
子彈連發 狂毆市民 警黑合作
佢地仍然當太陽如常升起

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

有心嘅正義盟友例如消防
不如有空幫手保護市民